（突發）獨立學社最新高質文宣

/
🔥 奮 戰 到 底 🔥

就算要拭去數千次眼淚也好，心中的革命之火仍然不會熄滅。

星星之火，終會成為燎原的三昧真火，甚至幻化成一隻涅槃的浴火鳳凰。

你願意一同飛往那絕世的天際嗎？

來吧，讓我們繼續於蒼穹翱翔——哪怕有閃電交加、狂風暴雨；即使天有多麼地高、即使羽翼消散紛飛也好。

我們心中懷惴著的紅蓮之炎卻永不會熄滅，為這片土地驅逐漆黑中的絕望。

而火之鳥亦不會停止振翅拍翼......

春蠶到死絲方盡，蠟炬成灰淚始乾。

📎海報高清印刷版下載:

或 tg: @hk_independence_insititue -

#抗爭海報 #民族自強 #香港獨立 #光復香港 #時代革命 #主權在民 #奮戰到底

sorry, 見到d咁正嘅文宣一定要正評, 但係快手得滯篤錯咗

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

高清版

Push

獨立=痴人說夢

支那=水中花，鏡中月

史詩級文宣

好靚啊

推！

藍白旗

睇到藍白旗其實有啲矛盾，明明成場運動最標誌性嘅係黃黑色

藍白旗
黃黑旗
各有所好

人地肯整文宣我就支持

愛沙尼亞國旗?

好波connect波羅的海戰線

驟眼睇落有五成似

睇下佢哋歷史,絕對是手足,唔使派膠

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

真係一路都咁高質文同圖都係

中華民族偉大復興=南柯一夢

好似SHADOW OF RAIDER封面